有冇人住上白泥個頭／知個頭交通情況

知唔知依家天水圍站有冇33／34小巴入去，深灣路有冇冧樹行唔到

睇新聞淨係知冇k65